美股認真討論區 MCDXC

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

熊熊哈熊熊哈熊熊哈

懷念1月日日上黎GEL頭既日子

有無人覺得台海會開波
應該無啦呢度
已經準備好個backpack

傻鳩石SH到引發第三次世界大戰

1Q21 Firm SLR excl. temporary relief2: 5.5%
VS Q1 6.7%

2 Estimated for the current period. Represents the supplementary leverage ratio (“SLR”); 1Q21 and 4Q20 Firm SLR reflects temporary exclusions of U.S. Treasury securities and
deposits at Federal Reserve Banks, which became effective April 1, 2020 and remained in effect through March 31, 2021

唔計

放過台灣

個倉仲未ATH

中共唔會真係當台灣d軍備係流呀?
台東台南海底
海上都成堆船
未計反彈導
同埋攻擊型導彈
喵香港都有2枝果陣english話

有offer唔cash out讀書
搞到世界大戰

小打小鬧多，唔會熱戰

根本無可能處理到登陸戰

捱到兩分鐘當共慘黨贏

唔可以用正常人思維諗翠大大

台海唔會打 但南海實打先

海運差距太大

幾年前都唔會諗到今日會咁癲

話唔定共產黨覺得統一無望直接射支核彈攬炒

緬甸印度洋搞唔掂真係估唔到
緬甸一出收到賓皮

單對單就實輸硬，係唔知台灣會唔會攬炒支那

諗起話中共有心做人戰吧
反跟蹤又廢
隻黑煙艦用圍無驅逐艦
自己一隻on99

(震驚78億人) 台海，熱戰機會有幾大？ 燒山: 沒有可能發生

燒山自己唔係住台灣咩?
咁撚出力講一定唔會打?

走乜 第一時間軍隊控制跑道先

台灣進攻雖然唔勁
但自保絕對有餘台灣導彈密度其實好高
如果支共第一波導彈冇造成好大效果的話
沖繩,橫須賀,關島,hawaii援軍一黎到咁就game over

再唔係台灣可以用導彈炸三峽都得

GS 18.6 vs 10.1 forecast
咁勁既狗盛

JPM ER左未

從來無入過GS,失敗

出左

冇感覺
起碼-10000先算

er左，算好但唔夠狗盛

終於同老母攤牌 我要分番我應得既尊重（300萬）

乜9都黃絲

狗盛會唔會350

燒山
石巴
TSM

肯定沽貨慢左

就算人再多 入到西伯利亞先講

仲有支那隔離d仇家？而家周圍都有牙齒印咁濟

銀行全滅

狗盛應該係一邊傾個咩跨行會議一邊沽緊貨

炸三峽既 就有人會亂射核蛋落海一齊落地獄

台灣都唔保
老美可以縮返入老母個hi度啦
點學人重返亞太？
點學人做大佬？
北約都可以解散啦

仲乜覆過收成期，晨早block左

屌...原來係呢度鳩射

中共：空軍會飛越台灣上空，若台軍膽敢開火，戰爭立即爆發！

若台灣乜乜乜撚撚柒柒，戰爭立即爆發

爭好撚遠wo

一早block 左呢件

五毛都學人上財經台

我仲未block佢
原來五毛黎

真係咁驚咪望住支國幾時開始大規模登陸空降演習就差唔多可以準備定d午餐肉

閪冧先兆已經出現

In Jews we trust

納粹咁大個歴史教訓，早唔打遲d咪又係要打

早排唔知同邊個大戰，用連登會員number大其他人丫嘛

今晚閪冧

石仔gel頭=冧市指標
石仔認為冧=個市__?

原來又係院友 明明兩年前d post正正常常
btw 係咪鬥早

15000

等我仲特登去睇
屌你7萬幾學咩人講numher

你好似都有參加大戰架喎，3位數

今晚800
聽晚900
星期五1000

龍到仆街

個時未有咁多左膠

即係返工d鑊咁，早搞係會無咁大鑊，但通常大家都唔想理，於是變到更大鑊

屌你老母台積電

走咗tsm未

莫非定律
會發生的，一定會發生

完全唔記得

呂布打算入coinbase

TSM綠色都屌？
咁難服侍嘅

又千升

其實有冇咁多錢可以托起coinbase

打硬啦 中國就係想引鳩美國打佢

共軍攻台 美帝無可能唔保
打到冚球鏟都要保

自你SH TSM起出現？

睇下黃雀點岀手

又上左熱門

有幾多打算今晚鳩衝coin

大和田：夠膽咪開戰囉.gif

上15000回到14700
然後繼續gogogo

investment bank用咩platform買bitcoin

炒coin班人

轉燈倒跌

啲廠真係玩停電燒廠上晒癮

我覺得支那係買美國唔敢打佢
反而台灣就係買支那攻台 逼美國出手

個人覺得戰鬥民族會執死雞

年底 2萬

美國果時無咩左膠，反而之前歐洲keep住打仗，再到1戰，d歐洲國家打到怕先多左膠，於是先有靖緩政策出黎做大傻仔

Coinbase邊夠炒crypto咁刺激

炒幣班友本身就唔會買股啦

CME future

美國岀手即係正名台灣係佢睇既

我又炒股又炒幣 不過幣岩岩開始學玩

岩 買stock係廢老先買 年輕人應該all in coin

一戰前個個掛住搵錢，點會有左膠

依樣野有保留，東三省再吸引，都唔夠歐盟吸引

支那要攻台 一定大量集結兵力去東南方
與此同時 東北 西北 西南 都係鍾意背刺嘅撚樣
你咪開戰囉
仲未計南韓啲導彈 日本海自空自

炒幣好少炒埋股

唔同節奏

coinbase做retail客only?

太睇少br威力

克狗見到陽燭未

全世界都知台灣係美帝睇住
美帝唔出手就直接放棄第一島鏈 軍本位
成個霸主地位送俾支那
美帝打到亡國都要打

脫美就等比支共呑

Tsla龍撚到

你要支牛正面挑機

唔幫台灣手美國仲點出黎行，日本第一個出黎奶

教主fat fat

幾時先肯跌下比人上車

台灣如果守唔到，污穢啲都要炸左台積電佢，攬炒

幾時見火箭會停低

忘巴日日鞭克狗屍

脫美一係奶共 一係奶俄傻柒都識揀

升呀

契媽重返130

FB係咁sale algo D page 俾我

燒山幾時比台仔拎出去燒黎祭旗

大生意

Not all SPACs are created equal
Mean Return (Excess over Russel 2000)

可以中立兩邊奶

幫完美帝手，關係點都平衡番啲

淨係過台海已經係地獄級
仲未講登陸戰

你唔幫手，點奶美帝

700係個好位

利申得10股

克狗踩到牙忘條尾

盤前又跌

每次見到個po都好好笑, 克狗咁廢, 彈位都唔買貨

我知呀
一睇到時第一時間post左上連郡

知唔知佢衰咩？
佢衰在太有自信

次次龍到我忍唔手一開市即刻入就果日閪冧
試過兩次一入就回調開始

coin 掛250買唔買到

抄西sir+屌忘巴

入貨講聲先好冇

我呢d廢柴都識入貨啦, 克狗要好好反省一下

短彈彈撚到14000

$COIN 開波應該至少 $500

今晚準備入
不過應該忍到
龍多兩日就fomo

排定隊800沽

平均返
放返兵力比日本 到時又日本侵韓華
一直覺得日本個種侵略既心一直未停過

直接千億市值

令和豬仲邊有野心侵華

咪搞，無法估計人們的瘋狂

無錯，成個東亞甚至中東變天

但打就唔洗亡國既，唔落地，炸晒所有沿海軍事設施同艦隊已經夠…落地我反而唔睇好老美

無人知

Tsm走左未

the higher it flies

佢搞得掂幾十年黎都搞左喇

爆升先兆已經出現

日本要侵華既可能性同南韓要番北韓一樣

呢排新股好多都仆街
你地rain 既韓國amz 都吹到
幾百蚊 咪跌到仆街

「連燈力」基金 呂布軍第三十二次股東大會，MSFT獲勝，改革後靈活操作危機將降至最低，請跟隨本將軍入陣！

#86

支共應該一早就送左唔少幻幻比堆狗官

死都唔retest架啦

將軍誤信小人之言

洗鬼落地咩 無人機炸曬所有沿海城市同軍事基地 封埋你海域

之後等你投降

輪到垃指瘋狂破頂

呢排爆炒coin 有機唔會咁快爆

唔會投降架喇，最多咪牆內繼續打飛機

克狗眼光光ON99望住個市瘋狂破頂唔敢入市

仲有人提緊即係未入得

中國人更團結

Pre-IPO contract $600 了

同呢到某位有棍絲一樣

問題係點解要咁做…

當年日本國內係資源唔夠，所以d後生想出國搶…依家係資源夠，d後生想留係屋企打飛機

公海咁多po，唔敢入

什麼叫絕望 抬起眼望望

如同條女坐張床係你隔離俾哂Signal都唔撚敢上,屌

coinbase都要600的話咁si起碼都要上到200樓上

所以咪係囉
南韓要北韓做乜
又要養班營養不良同洗左腦既人

又鞭

coinbase上左架咁SI係咪無吸引力?

上牙

45蚊貨仔

睇下佢今晚暗盤炒到幾多倍先再講,CPNG既教訓就在眼前

唔會多支共賤價架

完全係唔同業務
點解你會得出呢個結論？

將軍無得救

將軍智力太低

IPO第一日係音樂椅

某些平台的港仔

克狗你去撚咗邊牙
快啲cap圖鞭鳩我啦

已經炒起 100%+

我以為2個都係加密貨幣交易所?

要有虧光不心疼既心態

是否此呂布是張遼假扮

已經比曬步驟，叫佢幾點好放，都唔跟做，本來大贏，但因為佢既神操作最後只回本多一串燒賣，臣子心很累

富國銀行上季盈利勝預期

富國銀行公布，首季盈利47.4億美元，按年大升6.26倍，每股盈利增至1.05美元，高於預期。盈利大幅反彈，因為貸款撥備較少。期內，營業收入180億元，亦多過市場預期。

2021-04-14 20:10:56

陳宮所言甚是

其實點解要買coinbase.

佢用direct listing咪姐係比人高位出貨
仲要高pe 同埋今年咁炒得 YoY growth好難維持

買 coinbase 不如買btc/ eth做eth2.0 staking算

連郡從此多咗幅meme圖

佢都係想Gel下頭啫

staking 其實係咩

GEL到盡頭便是柒

Brk b 係咪有人賣錯價

無可能啦
日本帝國向外擴張係要上下一心先做到
加上日俄戰爭壯大佢地個心

一定係唔抵買架啦
但新屎坑三日香 炒到幾高都好合理

CLS

Cap太大好危險

唔洗玩

bomb

但係direct listing冇發行新同唔係姐係股東散貨比散戶接咩

咁既話仲危過ipo 唔計valuation問題

今晚可以睇住佢閪冧

Bitcoin仲勁高AUD 成為廢老了

高過

危險還危險 會炒貴都係會炒貴
情況就好似tsla咁

自己睇

樓上

走哂tesla未

Annie

又係你

thanks

Jeng

其實條友咩水?
好似早排突然見佢開post…佢係好燈?

我最近睇野愈黎愈木
係咪我揸車愈黎愈快

智力低，石仔同學

廢老自己?

今晚些牙俾你

開市走 入撚晒價
再升都唔會賺多啲

咩係睇嘢越嚟越木

DITM 姐 我琴晚走哂 估唔到全世界FOMO

自己碌上去啦

叫左call 900 next week

睇900？

原圖係邊位

唔準你地咁話石仔呀

食字？ 唔好笑

staking姐係用eth 去mine eth 2.0?

司徒奈奈

Long cash啦你
嘈

下…咁認真…
會唔會係認真左呀

都係同一後果姐 好難講會不會用核武器還擊

石仔死攬TSM
都係唔撚同佢賭ER了
開市執石走人

老老實實穿左位再入都得啦，time cost都豬晒 買TQQQ仲好過

尋日入

原來已經進化到呢個地步架啦

台灣西面條高速公路第一時間炸冧佢做roadblock

轉左場啦 exit左唔會再入返
好易仆街

大家晚安
好耐冇出現

加油strong hold 戶口
我地連郡支持你

真

Proof of work轉向proof of stake
簡單啲咪姐係以前係鬥calculating power 邊個快就可以coin做reward
出左個問題就係越出越少coin 本身浪費勁多資源/加礦佬incentive低左就冇人掘 易左整fraud（基本上冇人掘）

黎緊會由proof of work changed to proof of stake. 姐係你有幾多coin 你就可以做幾多運算

例如你有1%coin就可以做1%既混算去攞reward
令到system efficient 冇咁浪費資源 同黑客要攻擊就要攞到51%既coin去做51%既混算（基本上冇可能）

Staking in exchange 姐係因為你要做一個礦佬可能要成32粒eth
咁你唔會有咁多 咁咪好似大家集資啲eth 去掘左分番混算既reward

但係stake姐係你比左野做抵押去做proof 既reward

好似講到1999咁

two spirit係點

哼

想食哈狗

雙靈是至少150個北美原住民部落都有的一種社會角色，指的是「第三性」。雙靈人在當代美國歸類為男女同性戀，雙性戀，跨性別，雌雄同體等人。以上說的部落各有自己的名詞稱呼，雙靈這一概括所有北美原住民類似觀念的詞源於1990年加拿大舉行的第三次第一國族男女同性戀大會。

可人地mortgage link戶口放過千萬
回報個個月接近2.5

桂巴又去食好嘢

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

sh巴
蝦餃好食

可唔可以話用左以前買礦機既成本去買ETH mine ETH 2.0

係咪姐係礦佬要sh

台巴
成個月冇飲茶了

卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里

COIN係咪9點鐘就可以盤前買

唔知DPO同IPO既分別

腿蛋巴

桂絲好耐冇見 但上次記得你上水係股joy, 呢派牙暴又唔睇好... 細思極恐

今日係國家安全日台

可以咁講既

Rain 嬸今次唔講 semi, 講tesla 講ev

我支持中國獨立

牙rain又講tsla

台gg真係廢到

產業界震撼，台積電南科晶圓廠跳電 損失數億元

Do 巴

台灣真係好撚on9

用愛咪夠

唔係冇可能
而係渣住51% ETH既人冇incentive去攻擊ETH令到佢冧西
諗法係好，但係呢個世界有野叫fnancial derivative

Staking in exchange 同礦機既pool一樣？

爆升

ford又然

ford農夫車 vs Tesla Cybertruck
高下立見

《赤色份子》之〈國際歌〉

SQQQ -> BTC

唔同喎 而家都要有人掘 如果你一個人有32粒霸一個node去掘

以前唔洗 電腦鬥勁姐

TLSA
FORD

係

都唔係好明 當依家有兩部礦機，A一日掘1ETH，B一部一日掘0.1ETH。咁A掘完1ETH之後去做staking in exchange，用1ETH去掘1ETH2.0 而 B就係0.1ETH掘0.1ETH2.0?
點解唔駛鬥電腦勁

呢到冇石巴 冇石仔 只有石狗

有早知

NQ閪冧

教主好撚痴漢

今日唔係全部歌

你畫隻公仔我幫你整做3D

好好笑

你至少好早入?

Not me

goog 巴

整連郡吉祥物

好撚正

M字額石仔?

逃生門已關

屌你死開啦

網絡攻擊?定唔夠電

石狗m額？

又要跌了

Tesla屯門撞輕鐵無人傷 輕鐵乘客：幸車長及時煞車

屯門晚上發生交通意外，涉及一輛輕鐵及一輛電動私家車，事件中無人受傷，輕鐵上10多名乘客全部自行離開現場。

一輛Tesla電動私家車沿友愛路向屯門河方向行駛，一輛751線輕鐵由安定站駛向友愛站，至近愛勇路路口時，Tesla懷疑想越線「爬頭」越過輕鐵，左邊車身撞向輕鐵右側近車頭位置，傳出巨響，現場並聽到輕鐵煞車聲和響號聲。

?

有無燒賣?

比石仔代表連郡， 冇運行

檢討吓
你幾可聽到 nio ,li, xpev, byd 出事

4月半導體重要ER
15/4 TSM
21/4 ASML, LRCX
22/4 INTC
27/4 TXN, MXIM, TER
28/4 QCOM
29/4 KLAC, STM

視藝拎A

引人遐想 好想同啊木

都係我SOLO最安全
從來無事出過事

galois 巴
嚟間燒賣唔好食，所以冇叫

點解可以加咁多細節上去原來只係火柴人,出嚟既野咁prof

Coin 450見

信石得救

跌緊喎

我諗你理解錯左，eth2.0唔係新coin來，由頭到尾都係得eth一隻coin
現行eth係行pow(用電腦掘），佢而家想將升級做2.0變成pos，將來就淨係儲coin做staking掘就得

小回大升

逆向操作大法

我只係轉發 我都覺得好勁

BIG AI 盤前勁過TESLUN

指數爆炸

可唔可以話 用礦機掘又得，用幣掘又得
定係將來會ban左 用礦機掘，只可以staking

數字巴

呢個真
中概ev 真係未試過出事

而家係，將來去到stage 2就會完全廢pow

Hi 桂巴

神盾艦「停留」長江口戳破中國色厲內荏 「胡煥庸線」成中共最大弱點

唷

咁將來d礦工都會走左去用32eth做node玩staking？

船長

大和田.gif

台積電幾時執？

P巴畫個個係咩嚟

Coinbase 勁到

上左啦咩

來吧特大災難

msft 廢到

死神出緊黎

I wanna see some red

msft

飯豐巴

your name

岳母盤前又碌緊落山

RED RED RED
SEEN

Drop Everything Now

來吧大混亂

連郡交易員熱定身未

Kiss me at the sidewalk, take away the pain

搞到好撚緊張

有無原圖

人妖過主啦

有咩好緊張?

未來人爆「2062年中国已經不存在」

到時滲透晒美歐啦
主體已經唔重要

來吧 特大災難
我已經準備好

無法從痛苦之中折返
無法爬過峭壁跟雪山
喘氣間 掙扎間
轉身看 怎會只得嗟嘆
誰亦也是這樣
沿路看風雨漫漫
無法盤算要轉幾個彎
唯有陶醉於景色變幻
唯求留下証明
曾呼吸過這一剎
沒有給你揀
沒有給我揀
但無悔是有
這天 一刻的冀盼

一即是全 全即是一？

人類命運共同體

一開市平左張put先

ching咩價位

死神圖呢

升市打機
跌市睇av

冧到

喺流浮山搵緊雪糕

暴跌

個市強到 完全無力跌

AI +3.14%

喺活力與希望

冇買

+5.40 %

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

胥巴話頭30分鐘都係假既

酒

FCX

IWM又番黎

大準備金？特大災難？

我大ai 要絕地反擊

屌

酒呀
最後逃生門

起航吧

小注左西膠

其他人驚 就係我地笑既時候

btw 等睇nq 一陣大V

羅素復仇記

我大GME 絕地反擊 有誰不服

Nq轉燈

禁錯價
入左mara

Dis

隻大AI得我同你互含

吸左2-3禮拜貨
直上100吧

熊熊哈
熊軍準備好

成百鎂

帝國反擊戰

熊熊哈熊熊哈

唉 我大AI又爆升 唔明點解大家59蚊唔買
又無左個財自機會

ba走漏眼

準備好去ifc排隊啦你地

gel撚到

THE RETURN OF THE KING

好肉痛

我地熊軍千軍萬馬 唔驚

最後一個鐘又變番綠

升市唔來gel 唔通跌市先gel咩 佢無咩機可升既渣

你外母會唔會排第一

波樓雞竇與大檔都睇曬
白卡掌管一帶

岩啦, 一野6點鐘方向轟落去, 比位開CALL 反彈

養精蓄銳

準備130啦

個白卡佬今年幾多歲

個倉就上返ATH
但個別濕9細cap仲跌緊2x%
即係仲有好多水位
龍！

winning 3?

唯愛白卡

其實個風格幾正

猪死啦

台積弱真係笑話

青鳥巴

點解叫佢白卡

掛左AMAT 129會唔會太貪心

We said it was forever, but then it slipped away
Standing at the end of the final masquerade

net又收皮

hi 桂宮絲
次次見到你都好似猪緊咁

你唔好咁啦，我唔想再睇到佢琴日張圖

每日一屌d SPAC

算啦

今日又橫盤 ？

Goldman Sachs $GS CEO David Solomon said today that Goldman will play a role in Crypto and Blockchain innovation

Semi con 洗一日深少少就夠
之前個波太勁

依家應該無人夠膽咁做live

JPM 業績好都唔升?

發現我每次浮上都冇好事發生

咁早

d人咁細膽嘅咩? 唔買SPAC點到飛巴線

又要屌BB屎忽

too slow

其實聽完佢講嘢反而對間公司信心大咗喎
2021 Q1 賺多過上年 見到個growth
加上睇到佢好有熱誠想做好盤生意
可能佢係做show啦 但係我自己就加咗注

吸曬crypto d錢搞到btc 倒跌

英超球會修咸頓落實與主要贊助商Coingaming Group續約3年，續成為「聖人」的心口贊助。這間全球首個推出比特幣博彩交易的電商，更落實允許該會未來以比特幣發放獎金予球員，寫下英超歷史。
加密虛擬貨幣近年盛行，比特幣近一年的交易價格更翻倍。修咸頓透過贊助商踏足有關領域，公布與電商Coingaming Group續約3年，平均每年贊助金額為750萬鎊（約8000萬港元），不但合約平隊史紀錄，雙方更達成協議，球員部分獎金將可選擇收取比特幣，成為英球壇首支使用相關貨幣的職業球隊。
世界體壇已陸續有球隊使用比特幣，早前NBA球隊薩克拉門托帝王，便落實旗下職球員可選擇以比特幣支薪。而西乙B（西班牙第3級別聯賽）球隊國際馬德里，今年1月曾以比特幣作為轉會費，由皇家馬德里B隊簽下前鋒大衛巴拉爾（Ddavid Barral），成為體壇史上首個以加密虛擬貨幣作為轉會費的球員

用Bitcoin出糧成大趨勢

個巿強到完全冇力跌

大棍上完之後 你咁樣對我

叫左你轉買我大AI
一日升幅 頂你寶寶一星期

飛巴線一年先50% 幾時meet到屌女線

投資太分散
問題係 無論 升定趺
都好難超過1%

仲穩緊平衡

咩係屌女線

又？

pltr笑左

好呀好呀

tesla條線同納dee 真係一樣

係咪叫我

25歲1M鎂

靈車中棍

死神D雪糕點 佢在係地獄唔上水 我就來食曬既啦喎

長遠拉係好事
如果你個堆股基本面好好

今日升細股

公海太多老散

今晚demo?
咁跌好合理

同樣係契媽股
最近都分到高低

crwd, roku,tsla 呢班明顯彈上
tdoc, nndm 呢班仲係低位磨

龍軍領袖又準備講野

12:30pm ET Fed's Powell speaks virtually in Economic Club of Washington interview

真，我都冇走

勁假6XX

破頂想點

廢礦孖寶

fcx 同 x

終於趺完

破埋頂都垃圾？

Dis快上200

好耐無見創意屌

頂上頂

收700吧

番530啦 垃圾

死神係邊

Sofi 又死

想put tqqq

play a role = 炒埋一份

羅素超大棍

任put㗎喎

食完雪糕肚痛上唔到水住

建議你打 2382 0000 了解下先

個倉要轉燈了

其實大bank差唔多全部公開話落埋場（佢地一早落），係時候

又到我大羅素發威

幾時ATH

新連牛

TNA嘅天下

Pltr做乜，難得羅素發威

BTC 概念股

1.01^252 = ...

屌mara riot做乜鳩呀

琴日仲諗住入VERI

ai係咪轉勢

又唔做功課 demo day重要日子又唔知

炒比特幣係同一班人

攞錢買coinbase

咩係demo day

收市keep到再算

Blok咁都breakout唔到 屌咩

Mega錢流入中細股

示範佢股價爆炸既日子

tesla今晚要gg

咁撚鳩

... 咁Demo點解呀？

1.01*0.99*1.01*0.99............

臭G唔聲唔聲

琴日味keep到
我地唔似隔離肉丸號個CEO拿白卡 我地係人工智能

AI short squeeze

棍

nq 開市個棍咩事

你曾經都懷疑過佢

ai類齊齊升

班淡友終於死

PINS
宥巴又羊

AI 最後上車機會 再唔上就落番60既啦

上個星期確實值得懷疑

夾死d淡友

細價股的反擊

個倉龍市

新中國共產黨史！大篇幅刪改文化大革命！大陸維權律師失蹤超一千日！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2021-04-14

資金輪換都幾頻密

一日炒一堆股

Pltr 香港時間12:00 demo day?

全倉反攻

Russell

嘩tsla咩事

ERX都攻緊 摸頂船長會唔會長keep

全PUT股神

咁SPAC呢?

泡沫

bubble

應該會keep 到至少夏天
同埋 我都未放TMV 架

SPAC都大升時代表大回調不遠了

其實demo day show啲咩出黎股價先唔會爆炸

？
我put?

又呃人 係2180 0000 呀

XBI 200 sma

個市弱到 完全無力升

你唔係認左輸啦咩

咁多人低位入Ai 打飛機

想姐 我唔會咁易放棄

市價單追左ai正股

今日好有盤中綠轉紅feel

咁勇

死神呢, 我全倉緊呀, 你黎我就孖爆屙煙

tsla

same

se追落後

羅素升幅勁撚過琴日跌幅

今日係small cap日

tsla落地獄？

廢x孖寶(fcx同X)

股性 一升應該唔止升一日

撞一撞20ma整個安樂死姐

靈中棍 臭雞都冇咩事
咁大家知咩料

岩岩講完semi con就爆
航空股下星期集體er 圖都似要上返短期高位
入少少先

Mvis死都要咁chok

博佢轉勢

tsla: 畫logo （反向）

睇來NQ已升盡 到中細價發揮

痴撚線,廢老道支棍直到

Sector rotate
細股反擊之日

呢幾日升到開始多返少少孖展位 但又冇乜野好買咁

追sq

睇來巴打你都受到我號召 明白到大AI威力

dllm on 9

RTY +1.84%

咩riot mara ，通通食屎

-3X%

熟悉嘅臭雞g返嚟啦

垃指破完頂輪到廢道傻標同羅素繼續上

sq落去回合

-48%

大盤股乜乜 小盤股乜乜
傳乜傳花乜乜乜

如果可以破前頂再加

又話有死神

所以我不嬲話crypto 直接買好過

好想放J圖

+7%

根據經驗，會係sq落多過se上

D錢擺係ai到好過白卡izea

福特上牙

打J我有經驗，選一周中間那天

咁教主嗰啲又點計

Riot mara

AI 4/16月結 隨時逼到gamma squeeze

否，自己爽

係你地想睇我先放架囉好冇

Tesla橫返晚
克狗gel

ai似有機

雨姐呢個LOOK後生左

好耐無見過 自己bookmark個d全綠

雖然有一半都未返家鄉

依家唔斬啦，彈番起好快姐

now 5xx wo

AI見底喇

Today is a good day to lose money

呢個位d short selling差唔多平倉

ai 放量升wo

SQ

I can do this for all day

Trap

摸頂巴TMV 要堅持

有我陪你一齊坐呀

btw 你改左名個個都係嗌你摸頂

佢明明叫摸頂飛龍 邊有叫錯佢個名

完全未驁

棄嬰又扮嘢

Tsla

ai 想入都唔會依加入

$90見

想入個d 一早蟹撚曬啦

Tsla sq riot mara
你班友仔

我知唔驚 但個心理唔好受

個個套現tsla 買 coin

男男先係真愛

因為佢地130蚊果陣已經入曬

係，
屌，on 9市
做乜撚7

where克狗

call me 2389 2222

coin listed?

未gap up唔計

肉丸個ceo真係有病
白卡confirm之後行到個圖勁核突

靈車淨係識前戲，一埋牙戲玉就軟

YOASOBI

Weekly 700/75 spread 780唔走幾時走

垃圾TSLA

coin 未開始已經結束

好似中概回港咁

APPS幾時識升

無事啦 跌返晒

垃DEE

你呢啲人妖可唔可以唔好用真男人圖

VIX3M, 6M, VIXM

SQ咩事

11點睇pltr 爆上定爆落

sell the fat

Ikea 4.6 溝一溝又跌

你哋做咩又嗌交

望下btc

coin幾點開

d錢等緊入COIN？

VVIX 都唔差
OPEX

均線咁樣玩有排先上得返去..

走啊

價投？

羅素升 nq跌

mvis今日咁大波

至少好過之前

但sq同btc 有咁大關係咩

Can 巴都睇好

Tsla想落翻68x?

forget love:反思下點解買 tsla 唔買f

Sell in may and go away

btc概念股全部收皮中

我支持你

企穩71基本上就跌完 今次入正股同佢坐一年點都高過而家

咩事股災？

VALE 幅圖幾牛

勇者呀 現價入...

恭喜連郡第一對GAY CP誕生

死神來了酒牙

YUI 世一 NO CAP

只支持絲

咩料

克 最近還好嗎 尚愛看裂口高開嗎
最近 近乎沒露面 你有高追貨嗎

岩岩吹1020pm coin會list，1015分就有唔少人沽貨係咩玩法

所以你支持我

有貨個時又唔升

收割機開動

教主

有無人覺得coinbase好大陣散貨味
特別上市前比特幣創新高 氣氛最熱烈果下

600蚊開
同上年第三季比 炒上左20倍
就算上個月 都炒高左1倍
班私募 個個都可以隨時離場

【明報專訊】準備在納斯達克交易所直接上市的Coinbase，上市前估值急升。根據該公司向美國證交會（SEC）提交的申報文件顯示，在截至3月15日的第一季，Coinbase的股票在私募市場的加權平均交易價格為343.58美元，意味該公司的估值達到680億美元（5304億港元）。
最新估值5304億 超紐交所母公司

相比去年第三季，該公司在私募市場的加權平均交易價格為每股28.83美元，當時公司估值僅53億美元。最新估值，較半年前增長12倍，超越紐交所母公司洲際交易所集團（ICE）、納斯達克交易所和倫交所（LSE）的市值，較芝加哥商品交易所集團（CME Group）僅少40億美元，突顯其估值隨比特幣價格飛漲。比特幣價格昨在5.8萬美元水平徘徊。

真係睇好到咁？

又血崩岳母碌落山

好彩我高位減左半倉

升了幾個月
整固

我long btc

你外母做慣雞 做一日契媽就要落返去做雞

gay cp幾時擺酒，我地美股全體人士人人到場支持

OIH

跌，sell the fat fat
thanks

dllm

Betrayer

唔知係散戶散貨定點

E家開始上老師堂,等5年後財自

我都渣緊ethe

200億巿值以上都唔會考慮

油價 通脹 TMV

隻ai d ta今日爆8%都係試2底 上唔返70幾橫行就

廢道衝3幻4,傻標衝4千2,龍到痴撚線

ai食左春藥

Why betrayed us

睇下你地仲敢唔敢睇小我大ai

我愛你

我個倉半身不遂

儲錢都要學真係好搞笑

睇牛牛真係好搞笑 跌1%好似世界末日咁

盤尾突襲 70c有6000張 如果升穿到班MM要瘋狂入貨hedge

can buy now?

儲蓄保險

契媽係咪又想引發笑話

納指玩燈制

gme

好似邪教咁

今日撚9市

半導體股
弱勢

熊熊哈

羅素升 nq 升
我個倉都係紅 咁撚on9

你有冇副業先

22蚊

Rain 姐姐算唔算廣東話YouTuber當中最有料又最靚女嘅一個？連晶片股都識分析

明明綠燈轉眼變成紅燈

副業即係

真心？

豬死了

希望夠時間可以甩埋disca

BTC概念全滅

摸頂巴隻erx

契公 張忠謀
契爺 巴菲特
契爸 Elon Musk
契媽 cathie wood
契姐 Rain
契哥 黃國英
契弟 龔成

做乜鳩洗版-.-

BTC之亂已開幕
乘客請扣緊安全帶

做乜鳩洗版

佢連tsm張圖都搞錯 但我都照睇

上面堆人了無新意
都係等我出手

基本上我可以肯定佢有打手
一，youtube 太多啲濕鳩兩三個字嘅留言
二，嚟嚟去去得幾句，有料，靚女，有內容
三，連登個個禮拜有人開post吹奏

佢話57x撈左tsla